pro club

找隊伍
可以勝任前場幾個位置 st lw cam
Hold到波
期望係踢技術流 傳控 唔9傳 唔易斷
Tg:

Push